想問下香港有冇買現貨Arctis Ear Cushions??

定係要係佢地官方網站訂完再shipping返香港?

依家用緊Steelseries Arctis 7

同問
用耐左有陣汗味

如果香港冇得賣，咁就去amazon到訂